青椒係蔬菜定蔬果

菜
果

唔食得㗎喎

講中文喇

Pish